一人一個坤哥勁過耶穌特點

坤哥fans買橙有八折
信耶穌都無折
- 坤哥勝
聖詩福音坤哥有大碟
耶青係教會唱 無資格出碟
- 坤哥勝

結論坤哥2:0耶穌

ching又吹奏坤哥了

坤哥識講粵語,耶穌唔識
3:0

你up乜鳩

坤飯ho ball
坤哥又然

唔識字過主
坤迷唔招待弱智

耶穌連叱咤樂壇我最喜愛的男歌手都未拎過

呢個真
4:0
坤哥又然

耶穌連眼鏡都無副，收皮啦 我地坤哥就有錢買靚眼鏡啦

好波
5:0

坤哥扮過棋子，耶穌有扮過咩？

坤哥食好多女計唔計

坤哥可以一首1234唱足一場演唱會
耶歌太多叫人點唱

坤狗係弱智，又贏

坤狗把口最賤，又贏

坤狗多仇口過耶穌，又贏

坤狗做乜都柒過人，又贏

耶穌唔識打錯字

係坤哥識用社交媒體，但耶穌唔識

6:0

7:0

8:0

屌你中傷坤哥

9:0 kwan gor

坤狗敢叫後輩克勤送飛比自己老母睇演唱會
耶穌叫都冇膽叫
又贏

坤狗比人改花名做seven
耶穌連花名都冇
又贏

坤哥有得拍戲 耶so電台都冇得上

坤哥死左三日後會復活耶穌唔識

睇標題戥樓主尷尬
入埋來睇內容更加戥樓主雙親尷尬

反坤哥 垃圾